英國央行：今季經濟將收縮逾20%

英國央行首席經濟學家霍爾丹預計，英國第2季經濟將收縮超過20%。

霍爾丹指，調查顯示支出及企業信心有些企穩，但復蘇情況非常弱，經濟緩慢復蘇的風險較大。

霍爾丹又提到評論負利率時，主要考慮對金融業及經濟信心的影響，央行對距離採取負利率的觀點仍很遙遠。

20%? good news
升

然後繼續奶共恢復經濟

升升升升